劉馬車今日去左政總單挑班義士

柒到唔敢睇

唔怪得佢會比人打

有時間就休息下唔好理呢啲傻仔

只可以講香港人太善良

lm

Who fucking care

佢今日仲去咗添華道挑機，仲比班警犬捉撚咗入去，捉遲啲應該真係比人圍撚死，利申坐最前嗰幾排望住

成班廢柴 一個傻仔都唔敢打佢 仲話打警

佢係咪嫌大陸坐唔夠耐呀條死打把仔

咁你做左啲咩

一齊檢舉佢個頻道算啦

莫講話哩個戇鳩仔,你地PP見到白頭婆咪又係放人走

笑撚死，突登出去比人打

有冇佢比義士打嘅片

如果今日需要有一個人流血
我希望會係劉馬車條死仆街

推

低啦

Attention seeker

咪撚潛水啦屌你老母西

孤兒仔你潛左去邊啊